林鄭都認識白衣人. 有圖

請起底組查昇達管理層

頭盔牌子你都唔識，證明你真係冷氣P 牌軍師

請提供牌子

korel
利申做地盤

收到

咪再推呢張圖 話左係頭盔牌子